好驚肚生蟲

我都知我白痴
啱啱食咗幾隻餃子先發覺好似生生地
唯有安慰自己喺冰箱拎出嚟所以會粉粉地
應唔應該即刻衝去睇醫生 定買啲杜蟲藥食
有冇巴絲有經驗

食定維他命C?

老母擺出黎解凍嘅粽我都食過

女人係咪特別蠢